突發！天水圍手足快散

十架防暴天瑞過嚟中

我住樓上 fact checked 100%

圖

push

Push

過左燈影唔到啦

推

吹水死全家

係，d狗車之前聽晒喺天水圍醫院附近個垃圾場入邊

好 信你
推

翠湖十字路口

岩岩走曬

岩岩天水圍運動場 起碼5架去緊天盛

啲車到天耀

推
走啊！

信咗先

要走